[突發]繼世衛話口罩好似有用，日本NHK再證實口罩有用呀!!

發現新大陸啦

別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

當香港人用豬嘴改裝緊嘅時候
外國人終於證實戴口罩有用

??到底各地專家個腦除咗人民幣仲裝啲咩??

奶罩保命法 吖嘛

明明03年已經證明咗

可能仲裝埋支付寶

外國醫護平時都唔戴？

咩呀
03年係測試
今年先證實

改裝豬嘴好心唔好提啦
無任何專業知識/認證去改人地個專業認證產品

03年無control嘛
今年大大個歐美係度

一開始果陣日本人係信支衛套講法
正返視聽等啲人咪撚再信黑奴組織講法都係必要嘅

世衛：阿媽好似係女人
日本：阿媽係好女人呀

香港果然係一個鉅大實驗設施
700萬個測驗員